{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017760?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 예그리나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時に行われます。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室時間と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、炭&グリルをご利用でき、追加費用が発生します。 また、メゾネットタイプの客室、IPTV、WiFi、プール、フットサル場も利用可能で、駐車場も可能です。 ペンションは海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時に行われます。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡すればよいですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、事前に連絡していただければと思います。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、場合によっては入室をお断りすることがあります。ただし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合でも、保護者同伴や同意がなければ入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室時間と退室時間は守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の物を紛失したり毀損した場合、宿泊客は責任を負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式の料理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所を利用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとのことですが、具体的には何が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、炭&グリルの利用が可能で、追加費用が発生します。また、メゾネットタイプの客室、IPTV、WiFi、プール、フットサル場も利用可能です。駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 626
    }
}